攬炒巴驚唔驚生仔無屎忽 生女就做雞

做咁多陰質野 又呃錢 又抽水 呢d撚樣比中共捉到就好 影衰黃絲

應該比中共捉去打靶

生仔做雞 生女做鴨

益左佢

大把女埋身想比佢屌到有bb啦
咁先可以移民 打國際戰綫

成世啲錢用唔哂,個仔無屎忽個女做雞又有咩所謂

希望佢空難斷腳

拜登當選都係靠佢

佢似性無能

應該要比人私了

Lily快d走，師師toy就黎姦左你

佢背後做左好多選舉工程

無所謂啦 我一個受曬